🇳🇬 毒撚第一次去lkf感受halloween, 有咩要注意？

係咪要講英文d女先show我？

要小心南亞佬睇場

帶套

無野注意
黑人夜晚邊個睇到你姐

點解？

第一次同女人有咁近既接觸🤤

有冇邊個場推介？

酋長球場

今年咁多人既
上年9點去都唔單向
今年要兜到老遠先落

有冇執到條女同佢做愛?

都唔知搞乜
上年一落就巴士站上978
今年兜到勁遠 上左968轉車算

多左咁撚多既
8點半已經單向

我毒撚第一次去lkf

幾時帶埋我去威？

我唔岩玩lkf了，d人太細個，mk仔女多左好多

我遲下過HK你帶路玩then？

ching岩唔岩玩嫁？我冇乜真實同波台仔玩

OK的！

扮鬼嚇門口d黑鬼有糖拎

ching幾碎？